歐聯冠軍已經係利物浦既囊中物

贏埋曼城之後四強是但一隊都夠抽

神射手就沙拿啦

沙拿將會帶領利物浦再一次捧起歐聯冠軍

100分

新謝拉特

40多碼

皇狗咁招積只係未遇到利物浦 呢d真係要教訓吓先得

yes
勁撚到

投降喇唔踢喇

顫抖吧！

樓豬好準

今晚撐利

我屈指一算得出個結果

遇神殺神

x 五 刀

收啦咪燈

牙.

牙朗，我地四強見！

事實怕咩講？
我怕就怕膠旺？

我屌你牙

四強要教訓二五古

樓主互推po ok?

我想sleep了

瘋狂456打撚死佢

支持得好！

UP乜9牙你條畜生

屌你老母 我地收成之時都唔睇

4 強殺疤
決賽殺蝗
沙拉登基做埋世一

我地真係驚都未驚過

唔係話今年比皇者獌咩？

埃及美斯係時候教訓阿根廷沙拿

仲有古天奴個反骨仔

古狗

死獌狗就收皮啦

4強屠疤 決賽屠獌

唔好再po 我想咸了

屌你老母利物浦

盃賽專家

我利呢股氣勢奪冠真係冇咩難道

可以印定第6次

然撚左

成班冇垃圾冇撚用，我利一踢返歐聯就奪冠，咪又係靠我利物浦幫英超掙返口氣

哥狗講到幾勁幾勁
咪又係我地利物浦既手下敗將

4強有3隊分別係皇馬巴塞利記，拜仁揸住2個作客入球，晉級基本上冇難道

4隊入面，皇巴拜已經係4強，甚至決賽常客，成日互片，熟哂路。 利記則係新面孔，以黑馬姿態殺入4強，你話我自大都好，皇巴拜寧願互片，都唔會想抽到利記。因為利記目標已達成，每晉一級都係bonus, 冇壓力大踢快樂足球。另外，個個都話要防美斯，防c朗，但都係防1個人，利記進攻點上點點開花，一打順你點防？

作為利迷，其實利記入到4強已經有交代，但諗深一層，只要踢多3場波就有冠軍，你都咪話冇可能。 當年車仔都可以做低巴塞，再贏埋拜仁奪冠，利記有高普、有沙拿、有vvd，點解唔得？ 奪冠的話實開心死我呢， YNWA!!

講歐聯最多咪又係我地利物浦

好想睇25古天奴決賽輸比我地紅軍之後個衰樣

英超各路球迷都係到燈痢 好撚肉酸啊
依加幫英超拎緊面子既係痢 好撚心你地啦 自己果隊已經唔撚爭氣 依加有一隊爭氣都要係到燈

點計淨返3場？

咪就係,上次英超拎歐聯都幾年前，今年唔靠利物浦唔通靠獌咩